巴魯斯!

天空之城算唔算宮崎駿咁多套最好睇嘅一套?

你的名字先係

眼睛！！我的眼睛！！

你真心?

唔係講笑
以前睇過時睇一次笑一次

呢個我黎

幽靈公主

天空之城音樂最出名個套就係

識睇一定睇魔女宅急便

音樂都係幽靈公主好聽

覺唔覺巨神兵係宮崎老賊啲戲入面最有型

我覺得風之谷好聽啲
佢啲BGM嘅悲情溶入哂去套戲入面

最可愛就有佢份